Этот модуль (sockets) нужен для работы всех наших плагинов начиная с версии 14.09.2 (shop.fungun.net)
Просто перекиньте в эту папку файл, в зависимости от Вашей операционной системы(.so для linux, .dll для windows)
Если он уже у Вас есть, можете его либо заменить, либо не перекидывать